大家投票要小心票站啲人有冇按你身份證劃名！

剛投左票，條友會當住你面，劃左第個同你身份證資料不相符ge 人名！